港服-夢之歷險（天空之夢）之召集區01

咁岩第4波疫情又爆左
有冇人玩天ser夢之歷險
重捨細個果時既夢！
樓主玩左天s好多年
可以解答大家大部分既問題 (價位、家族）
如果多人既可以開埋tg group!

隻game仲幫gc搵緊唔少
冇咁易汁既
加埋天海台合左ser
可以入黎大混戰！

推一推！

推一推

推到有人覆！

推

睇到啦咪推啦

已經合左ser?

係呀 3s合哂

真係急要新血呀！

想人幫手接貨？

之前天毛試過40萬一條
依家幾錢到？

太多人60aw 搵唔到死地族升

要人幫手頂住隻game ARRRR

幾千蚊條左右

你搵多幾個fd就開到族架啦!

你game名係？

玩到60LV 依家都無人啦

建議大家唔好玩,呢排第4波開始左都無咩人玩
夢歷人流同物價真係趺到hihi聲
大把課長真係準備曬放AC都無人接手
佢呢到叫人玩都係想快D散貨方

唔課金玩休閑玩都ok嘅
最緊要唔好接貨喎好課金

岩，課返1000夠你pve
唔好課太多

玩得就零課去打冰粒賺錢買裝啦

最近wfh想玩返，但完全睇唔明咩係AW lv，同埋依家如果玩返應該做咩，舊ac好似88LV

可以去1村中間個地圖 入6.1 再去惡1打怪慢慢升10lv

依家多唔多人玩？同埋玩返pve最好要買d乜，唔介意課金。

買大量女神 加隻黃金布丁就可以上路
pve唔好買傳說裝
求其拎d古代神秘夠玩

依加既人流直線下降緊
但都有以前既4成既

搵唔返個舊acc，要重新算過,呢家仲有冇d界防帶升死地

有email有身分證有資料好難搵唔番
Btw接貨買隻空帳快好多
利申有隻空帳92弓賣

想問一開GAME死機
佢官網教個復原WINDOW我過左好耐無得復原
可以點先整到黎玩

game 開始頁面setting到較版本

要買買60aw!

5課金可以點玩？有冇介紹？

想問下太耐冇玩個ac 會5會del jor ?

點樣較？即係唔禁start禁option?之後要簡咩

唔會！

右kick個 game>內容》相容性

岩岩入得返個50lv舊AC，俾啲怪打兩下就死

想問下大家點玩到？近排回鍋 試晒網上好多方法都係一開game就自動熄機

有無tg gp/ 名id

試下上面講個方法～

六個字講完
絕對唔好課金

太陽ser 招人長玩
90幾lv 免費帶升